[減肥撚] 入嚟傾吓飲食餐單

夏天就到 目標兩個月減6至8KG (減脂

飲食控制
1000至1300kcal
自己煮多 平時食開蛋雞胸西蘭花糙米飯
星期六日有時同朋友出去食就無戒口
集中揀蛋白質同纖維為主嘅嘢食
e.g. 牛肉/豆腐/菜

運動
一個星期五至七日有氧 三至五日重訓
有氧多數跑步 30至60分鐘 10km/hr
重訓做腳同core為主 大概每part做4至8 sets

之前記錄
一個星期四至五日有氧 兩日重訓

利申 呢兩年先開始做返運動

有無人係蛋奶素餐單分享下?
我想新一年轉食素

細蚊仔? 應該減唔到

本身幾重 幾多體脂先

體脂26%
體重48KG
身高 160cm

點解咁講? 分享吓

兩個月減唔到咁多

好肥

絲打？
啲數據有啲奇怪
得48kg 但有26%體脂
同時身高又唔係特別矮都有160...
會唔會個磅唔太準
我覺得你體脂應該冇咁高

我諗好睇本身有無咁多可以減到
我之前就試過同樣餐單運動

一個月減4KG 主要減嘅係脂肪

我磅嗰陣都覺有啲高 又唔覺臂腰肚臀好厚脂肪
身材有無關係 有E

係 自覺肥都係推動力嘅一種

好難同你太深入講 但喺你aim 太高 做運動喺長遠 唔明白你點解一定要兩個月減8kg。 第二 load太高 唔喺全職做gym唔應該做太多。 第3，唔建議食全素。第4，有筆直就搵教練教 估你缺乏健身知識。 留名跟進你個case,加油

咁正常女仔體脂比男性偏高
21/22都正常
而且心口的確會佔一個唔細嘅比例
但e 有冇機會去到26我又有保留
我覺得24倒

不過體脂嘅野冇所謂嘅
我覺得目測整體觀感重要過數字

@gymnomore welcome

多謝你啲提議
我都明兩個月8KG喺我身上可能好extreme
目標set高咗啲 不過盡做

兩個月之後旅行 所以定喺兩個月內
平時都會做 但就變咗一個星期五日左右

五至七日帶氧 痴撚線

我冇咩耐性做好耐帶氧 通常淨係用hiit mode 跑十分鐘算 體脂真心難減

其實做慣又無嘢
咬緊牙關嗰下堅持完成好重要

HIIT mode跑有無用?

想像唔到有幾恐怖
個腦想像緊一入game就打30lv怪果種感覺

btw，有e可唔可以

急於求成無用架 你小心減到無月經
利申：試過

一星期5-7日有氧？但仲有時間休息同重訓？
有氧太多吧，同埋肌肉要時間休息 日日做反而無咩效用 同埋唔洗太急減...減肥係長時間

其實減脂減重既運動佔好少 主要係飲食控制

以我個人經驗，減肥真心唔洗食得太少太清淡，雖然呢種苦行僧式飲食可以減好快，但如果減完之後飲食一鬆懈就變返肥，而正常人都係好難減完肥仲keep到飲食習慣而唔鬆懈的。好似有啲人話戒食飯咁，戒到一世咩?

我以前就係咁肥完又瘦完又肥好撚煩，所以之後減肥就係咩都食，同正常人冇分別，kfc又食m記又食，之不過食少啲，食八成飽，飲少啲甜嘢飲多啲水，做多少少運動，總之唔洗太刻意，係減得慢啲，但假以時日瘦左之後冇咁易反彈，對身體都好啲

咁aerobic同weight training一星期內應該點按排
我都試過一星期跑5至6日
因為一停對腳就唔舒服

我做3日左右 手 腳 腹 分三日
平時做重量之前做15-20分鐘帶氧 你鐘意做30分鐘都得
做完重量再做返15-20分鐘帶氧